想問有咩game實際上吹大左？

我先

No man sky

應該冇人夠我嚟

Rainbow six

$398玩左半日 咁就完
Ps4

PUBG

咁係你唔識體驗當中嘅樂趣

無法投入體驗 完全唔知做緊乜

我買嗰陣時以為可以有一年貨仔 點知幾日都冇

Gundam versus

6百幾蚊
幾日貨仔

我啲friend仲俾錢買DLC 真係百客應百貨

現實世界已經夠毒 唔想虛擬世界都係咁

芒hunt

你係咪玩第一場死左都唔知咩事就del game個啲

唔係囉百幾lv 不過係俾預告呃咗買

ub不嬲預告都好精彩，隻驚出到黎

岩丫 好似睇電影咁。

咁你都玩到百幾lv 辛苦晒

No man sea

Division

Gundam verus都叫吹大咗
你地有無搞撚錯

屌佢老母成隻game根本垃撚圾
要隻抽無隻抽 要主角機無主角機（好似而家仲未有00raiser)
所以無人吹奏過 即係無吹大

啱訝，留名等睇division 2個地圖縮水又縮一大半

上面果堆都無人吹過
連登吹得最勁應該係bb, P5, r6
BB我覺得無吹大 P5吹大左少少 無連登講得咁誇張 但都名副其實

R6無玩唔知

真三國無慘8

由頭屌到尾都叫吹大

上面有位巴打話mon hunt 我都覺得吹大 同連登仔都有吹開

有個扮GTA gei game
做hacker

Watchdog
我覺得1 ok
2不了

1 ng ok woo
關關玩puzzle 電路版
開車物理又差

Mh

fortnite PUBG

A way out

兩舊幾水買翻嚟玩得4個鐘 啲劇情多撚到

Watch Dog 起初揸車㩒一下W 架車好似食咗春藥咁前衝

好彩佢之後更新咗

EA starwars

ps4所有game，除芒享 nier，gt sport，naruto 終極風暴系列

全景縮水

Ubisoft所有game

芒亨 nier

Fifa

mon hunt

FF15

知啦知啦 知你淨係識玩呢幾隻game啦

OVERWATCH
我真係睇過龍..

真係MHW
真係比的話，我覺得mhxx好玩過mhw

sd4g(sd gundam g generation genesis)

GT賽車 、每一代都係吹大、到出黎其實都普普通通 仲要係一隻無乜誠信發售日嘅製作

Bandai而家所有出品嘅遊戲、DLC昆錢唔洗多講、無一隻係出得完全版俾玩家去買黎玩、分分鐘出隻demo beta版就滾9你500蚊起標、隻gundam versus 吹到神作、結果？

無雙、由其係三國無雙一定係最吹得大、隻8簡直吹撚到呃左唔少人。 佢官方d trailer / 圖同實機玩爭極撚遠 所謂open world根本係垃9圾比起同期嘅mhw..只有戰國無雙係睇得到暗榮係有誠意有心去做好佢。 無雙大蛇都比起三國更好做得、起碼玩過係唔會覺得比完舊錢玩係伏係唔掂

三國根本就係戰國既實驗品

之前既無雙all star 就係大蛇實驗品

得閒Update下啦
攞住隻No man sky講咁耐都唔悶

呢隻劇情game黎架喎
緊係多劇情啦
Telltale形式既game有咁既劇情,畫面,遊玩度
都係200幾蚊貨仔接受到啦

緊係ff既巔峰正統續作 全球玩家引頸期盼既FF15喇

駁唔到
真係得我任d game係用心做（由其隻星之卡比同綠帽仔）

信長
純粹回憶加乘

FFXV 收你皮啦

just cause 3
爆炸係好爽,飛行衣+拉索可以無限飛唔使揸車係幾新鮮,但係任務太重覆次次都係炸基地炸油庫炸發電廠咁好快悶

我仲要一出嗰陣正價買

h game

巫師3

FF13 FF15

pugb定pubg
唔撚知個名
睇人玩都覺垃圾
大逃殺game一早已經有
唔知佢憑乜彈起

暗黑3

For honour

mhw
覺得留手得太多
online部份可以做得更好

任地獄所有第三廠game

Pokemon Go

GTA 5,比起前作嘅物理系統同真實度根本就係垃圾

但內容好豐富
玩法，分鏡，劇情都係高水準

唔啱歐美電影式仲買ps4

Batman : Arkham Knight

屌, 坦克大戰

一早有，你應該係講緊H1Z1，個developer 自己走左去開檔，而果隻game 就叫pubg，成班Z1 既玩家一早頂唔順Z1 唔理玩家聲音，所以pubg一出就拉大隊過檔，嚴格黎講唔叫彈起

呢隻係期望大姐，始終D2 係至今仍然被評為10 大RPG game之一。但由始至終都冇人叫捧呢隻垃圾驚 hater 就超級多

Bloodborne? Ds1,3? GTA?

開車物理差到仆街，跑車同貨車嘅分別只有速度 完全唔好玩

mgsv fallout

diablo 3岩岩出個陣

原來係咁
但都不能改變佢係垃圾

我覺得copy佢出免費版電話版個d再垃圾10倍

個陣一出 成個reddit充滿住佢啲神奇physics gif
笑撚到痴線

有俾人吹過咩 ?

最早唔係arma2 dayz mod咩 雖然mod係打喪屍 但最後都係打人為主 而且更寫實 更考驗耐性

魔獸世界

三國志13雖然有半即時制，好玩左，但係同時兵種相剋又焗限左，做唔到真係打仗嗰種效果;
內政個系統又係勁煩又多野做，忙過返工

呢隻game無論玩法，分鏡，劇情都唔可以叫做高水準
佢係玩法同分鏡都做叫OK，但個劇情就
但不過叫做對得起佢個價錢，係一隻唔太差既game，但一定唔會係高水準既game

MH 唔明點解咁出名
爆機無野做
無目的地刷珠

泡菜野識宣傳，垃圾都變寶物，睇下泡菜星就知，除咗班露腿女可以當雞睇下，其他垃圾黎

PC: 前果排好撚多人玩既黑色沙漠, 講到生活、打怪呀好撚豐富咁, 其實全部野都係導向pvp, 仲要有個傻閪系統半逼人玩pvp咁濟,成隻game掛機升lv多撚過玩

PS3+4:

ubi所有game, 最撚記得far cry primal, 講撚到咩突登為隻game整個「語言」,又可以馴服D動物呀咁,屌你老味玩耐左(20個鐘左右)悶撚到仆街,第一隻忍唔撚住賣既ps4 game

你打到HR100 爆機都玩左起碼100 個鐘啦，有幾多game 你玩超過100 個鐘仲未棄game 丫

問心呢隻唔係hardcore 向，同朋友一齊玩一齊笑先係隻game 好玩既地方，你劍指end game content 為主既咁另計

分鏡都叫唔高水準？

ffvxiii

薩爾達傳說

世界大戰

GOTY都吹大？

傻撚咗？

sorry啊，我睇返到gameplay個分鏡其實真係幾好，但不過隻game整體印象唔係幾好，搞到對各方面印象都差左

但不過有一樣野我一定唔會讓步，就係劇情方面我就覺得真係做得幾差

下
1好撚垃圾
2好撚好玩，係劇情少咗啲

其實就好好玩，係無啦啦啲人抵制課金，人地改咗系統都係唔玩，搞到有心玩買咗番黎連線連成個鐘都唔見人，要去歐美先多啲人玩
痴線隻咁嘅原因衰，屌都係EA貪心

第1集悶撚到

fallout 4我覺得唔好玩
玩左幾個鐘俾D bug激到我第日就賣左game

兩集都係縮水狗

我連save都save唔撚到
買PC版慘過食屎

The division
Bug多到唔想玩

fortnite唔使錢遊戲性又高
真係好過pubg又要錢仲要好無聊
利申玩過fortnite俾啲fd氹我咗買pubg 而家好撚後悔

任天堂 LABO

依個唔係恥笑居多 ?

FF XV 有無吹大
定由頭到尾比人當垃圾？

垃圾劇情垃圾戰鬥垃圾快速移動統

任豚仲FF緊LABO力敵GOW

所有應該係電腦玩既手機GAME

港台出果堆垃圾MMO手機版
PUBG
王者/榮耀

成班小學雞係電腦比人屠到要去手機搵自信

戰神

仲要一開始啲裝係唔撚 balance
同埋又係好似一向 ubishit game 一樣
同之前 presentation 差好遠
乜柒都 downgrade 晒

nintento LABOOOO LABOOOO

汪達

最新果隻Mario，入選goty 既滿分神作，玩爆左之後覺得以前gameboy隻super mario仲好玩仲刺激仲有難度

上集Galaxy 好玩啲

依隻都算係吹大左
但都叫合格既我覺得

今集都好玩既,不過真係幾易玩
係收集月亮既某幾關同月球更背面難玩D

Nier

我唔覺有吹大，佢做到晒佢要做嘅嘢 Play Make Discover
仲要只係啱啱開始，老任大廠教識啲副廠點用佢地對JoyCon
之後副廠就可以根據LABO嘅配件開發新game
例如Deemo：

Wild West Online
有史以嚟買過最呃錢既遊戲

Labo
砌嘅時間仲耐過玩
隻game 又唔係真係咁好玩
過下手撚兩下體驗下ok
但長玩真係冇乜興趣

邊條傻閪比負評呀
駁唔到就收皮啦

隻game最高評價嗰時係出之前

我就等齊DLC先去玩 2019見

一定係the division

Pubg

horizon zero dawn

不如問有咩驚冇俾人吹大咗

overwatch明明係比人underrated果個
話你on9都廢事

DQ

For小朋友都睇唔明既話 就算把

一個po就見到連登既逢紅比反

乜有人會吹無雙架咩

連死忠都只係邊屌邊買

bloodborne
個戰鬥系統太單一攻擊招式冇特色
一味就咁斬斬斬, 有攻擊就碌開等回氣再斬過, 一係就counter
最on9就係攻擊要用氣, 斷左個攻擊節奏超唔爽

巴打
我惗令孤沖都幫唔到你頂
有咩說話講定先

平心而論 2係好玩過1既
雖然都係一本道形式 無人機加遙控車 清哂所有障礙 hack人/電腦

我諗佢講得出呢番說話除非玩到達人級

唔係應該係一個傻仔

吹大左既意思係
1.外界好多好評/拎好多獎,而當你玩既時候覺得麻麻
定
2.未出吹到好大,實際出黎成PET屎咁先?

1: 好多PS4獨佔 (E.G. UNCHARTED系列)
2: UBISOFT 近年所有GAME

唔洗頂，呢個post志在釣下魚姐

信我 下集加RPG元素 再翻炒自家作品內容
故事背景係美國希望郡由邪教組織武力支配
分三個boss 之後再打教主
教主其實係聖殿騎士團團長後代
主角係刺客後代
逼你做痴線任升lv
你唔夠lv headshot唔死敵人
罸你去暗區刷裝

想知佢覺得邊隻Game單機戰鬥好玩過Bloodborne (計埋DLC)
近幾年應該冇

sor 漏左

唔算 試過誤入警署/ 衝出馬路
果期每兩日就有人上報
咁都算係成功

有冇例子 姐係故事形式個d game？

果然係影帝 才智過人

ub旗下隻隻都係開頭出果下個個尻沖 幾日後死晒聲

LOL當之無愧

瑪利奧 mario odyssey

無想像咁好玩

呢個真係吹大勁多
個時仲有zelda botw做對比 差一大截

開圖個陣咪叫做有啲挑戰性
地圖夠大 支線任務夠多 神廟位置都好特別
啲怪數量同分佈都係做得好好

無話薩爾達唔好玩 但只限一開始囉
你話有咩game實際係吹大左

其實根本打中期少少已經無晒挑戰性
你可能話最好玩係去解謎搵神廟
但當你完全卡關嘅感覺都無
純粹係到儲印花咁玩就開始無意思
啲怪根本黎黎去去都係個幾款
最有難度都係得人馬
仲要大佬仲易打過主線個四隻野
啲村民仲要日提夜提隻大佬有幾勁
打完個下真係好撚無奈

去到中期如果唔睇攻略盲摸摸咁玩既話
其實分分鐘可能已經二百個鍾

本身同人玩同一個save
佢唔打算刻意去做啲支線任
唔睇攻略 直接跟主線玩 反而仲快爆機
我拎返黎做下啲支線 周圍探索下
先發現其實好大個空殻 覺得有啲可惜
武器少 怪款式少 可以執嘅野係好多
但其實好多執黎都無用
唔係隻game做得差唔好玩我先咁提出黎
但真係無吹到神作咁

Diablo 3

咁勁
我果陣一開始衝主線會卡關
之後要怕怕增強下實力先推到落去

Halo 5
Destiny 2
Sea of thieves
The Division
ESO
全部未出果陣我好期待玩
但係玩完後覺得…都唔係咁好玩既

真三八

Switch 所有game

因為一路開完啲圖 經過啲好顯眼嘅神廟
已經可以加到少少氣/心心
又可以拎到啲基本野用住先
同埋個四隻主線都係跟一個規律咁打

解區域任 打巨獸 入裡面解迷 打大佬

ds bb mhw

中國拼音閪

心心 比
心竹 必
比 必 拼音 bi

fornite

God of War
視角問題，敵人種類太少
你老味將D巨人換下顏色就當新BOSS，打幾次

係香港既game舖 ps4有兩隻game出現較大既搶購潮 幾乎係完全無現貨 預訂都要等幾日
最為人所知就係mhw
而係mhw之前 就係division
可想而之幾撚多人中左伏

Fortnite overwatch pubg

FF7 Remake

尼爾 冇人講？

點吹大
幾乎公認best PS4 game bloodborne 都比連登仔列入吹大行列

Evolve 出個時又出esports又剩，搞到我買左800幾蚊 而家仲要free

話呢隻真係垃圾

要課金就死撚返去傻鳩手機game啦

邊個要課金

EA star war係唔係開咗先河？ 一早有

佢新個隻nfs都有，我諗都算啦，佢應該係第一隻連個必要角色都要課金嘅game

淨係計console game

真係未撚諗過玩呢啲遊戲都要課

我以為免費遊戲課金先正常

嗰陣吹到個戰鬥系統同d人物幾寫實啊，又話咩史詩級大作。
點知一d都唔come玩，我玩咗兩日就delet咗

FAR CRY5

又係UB 廣告坤人

總之UBI 同EA 都係 game廠毒藥

睇片誇喇喇 玩落屌喇媽

Bf1 同全境 有fd 玩就好玩 無FD個班毒𨶙 一定屌

fgo

依隻都算係其中一隻伏中之覇
個時心諗二手收左隻199 幾抵屌 畫面又靚 又係武士騎士忍者 圍揪
點知玩落真係屌佢老母慢撚到hihi
拿拿淋放返出去 已經賣緊99
收得返50雞

屌icon都嬲到㩒錯
乜9

你頂到20個鐘都幾犀利
我玩7粒鐘已經悶到刪game
垃圾驚 steam竟然有一堆正評

r6s 一出果時真係伏撚到，條預告片吹到勁大
而家多次改版終於叫做好玩返，但係介面都係唔撚得

r6好正喎 起初出見係ubi出冇買
有一日特價買左 之後番唔到轉頭

起初多bug，server lag ，勁多外掛，
ubi多人連線game唔好既野都有哂
一開始個環境咁樣個概念幾好都冇用，評分都唔高，係幾次改完d分先回升

我幾羨慕個D可以玩到出神入化既玩家
俾我都只係PLAY ONLY,MAKE同DISCOVER應該唔識搞

所以無買

nier當之無愧

故事劇情同音樂係好嘅
但地圖細戰鬥單一怪物變化少
玩落好快悶
再加埋PC優化極差
格硬將隻game由1600拉上1980
fps又卡
真心唔明點解會俾人捧到上神枱

劇情,音樂,人設,2d 3d場境轉換,故事背後既意義,製作人強烈既個人風格所帶黎既特別設定eg裝晶片,燒存檔,多週目唔同角度講故事,遊戲節奏控制,多結局
戰鬥方面就算唔係最好都合格有餘,加埋其他各種超哂班既野棒上神台有幾出奇

btw gtx970+i54440 pc玩全程流暢

我唔係話隻game唔好玩劇情唔好睇，最尾結局都睇到眼濕濕
但你所講嘅劇情，人設，意義，裝備欄-＞晶片槽，燒存檔，多週目，多結局咪又係同一樣嘢：佢故事劇情囉
將同一個aspect break down做咁多份唔代表佢整體做得好架嘛

2d 3d場景轉換係幾新鮮
但好唔清晰幾時會轉咩方向
尤其係坐戰機打人嘅時候佢哋夠膽死整到撳左鍵指向上
同埋hacking小遊戲對pc極不友善 難嗰d關卡打十次死九次都係因為冇可能校啱角度

lag方面唔係剩係我部老爺機問題
大把pc玩家都屌哂鬼
官方又唔patch
[url]
[/url]

不過to be fair隻game本身係出嚮ps4嘅
2d 3d, hacking 同lag嘅問題我估都係佢port得唔好
但對pc玩家影響太大 我一度打到想棄game
最尾變咗死頂捱game play睇劇情

一入來正想講

初頭好期待 好彩佢出beta
一上手 屌 唔識玩

destiny

個結局先吹鳩賬
一分鐘完左
我下撚左出黎
話撚知你前面幾撚好玩
咁既結局我覺得俾佢撚化左

其實開頭玩,射箭呀拎矛吉呀,移動上因為好原始所以唔夠方便, 馴服D動物就係幾有趣既
但玩耐左都係悶到仆街,黎黎去去都係果D野,條女又樣衰(原始人,設定上已經唔可能靚), 我馴服埋劍齒虎真心諗唔到有咩理由玩落去

仲有watch dog 1, 又係睇PV好撚吸引咁,咩高科技呀隨便入侵呀咁
屌佢老味根本只係On99咁禁下禁下,有D小遊戲式接水管玩下, 最撚方便快捷既方法都係拎枝槍殺撚哂D仆街,仲要無果樣整果樣咁學GTA有減速, 越玩越覺得唔知做乜尻
最撚閪係成隻game, 最撚難既唔係主線呀收集果D, 而係個仆街飲酒遊戲,我原本仲諗住白金, 但真係玩撚到燥, 成件事根本錯撚哂

總結: ubi 堆game送都唔會再玩

隻game又唔係sell劇情，對劇情有期待係咩玩法

唔係sell劇情就可以完全唔使顧及
一鳩完撚左 唔使理玩家感受又係咩玩法

我無期待過佢啲劇情
我期待嘅係佢可以邊探索
邊執武器打怪
但啲怪真係一隻手都數得晒咁

唔明仲有咩要講，個故事本身就好直白，勇者救公主救世界，救完咪完囉，又唔係有伏筆未清

你認真數返有幾多種小怪
會發覺兩隻手數唔晒

問題係冇印象、冇回憶

要挑骨頭係咁架啦

佢意思可能係無一個完整既結局世界
不過zelda代代都係咁

尼爾

其實你係咪想講啲怪有顏色
得個幾款 扮多分多幾隻顏色咁？

水人出機神作

就算唔計唔同色,都的確係兩隻手數唔晒

哥布
大哥布
蜥蝪
蝙蝠
骨頭哥布
骨頭大哥布
19八爪魚
魔法師
人馬
守護者

呢隻好似係dod 後續作黎
但係d世界觀好似唔同咁既

DoD ending E>Nier Replicant>Nier Automata

FF死忠真係痴撚線
駁唔到淨係識比負評

由佢一公佈行open world 已經知辣殺

好掛住以前中學晚晚一放學就吹雞打信
早排玩返, 覺得而家個新版好唔掂,
無論咩英都係谷硬大晒, 全部法師都玩晒甲裝
(可能我脫節太耐, 唔識個meta 要點玩)

PS4 GVG 有幾個FD特登買機玩呢隻, 但玩唔夠一個禮拜....

薩爾達點都好過隻mario
不過打到第三個boss關都開始悶，之後都快快手爆機算
我由水關開始打，水果part劇情係幾好，可惜之後果幾個劇情都幾悶，同埋一習慣左d怪同武器，熟左神廟個套路，就冇左果種新鮮感就好想快手打爆隻game

所以水果隻應該留返最後先打

唔係，怪物種類一樣多過10種
根本唔係上面所講既「一隻手數得晒」

個問題係
「隻Game的確畀人既印象係少怪，少過遊戲真係有既數目」
點解會咁？暫時有幾個想法
1. 部份怪太易打，空氣般的存在
2. 好多怪都可以用同一個方法打敗，唔使用腦
3. 打Guardian既次數太多，令玩家有不斷重覆的印象
4. 部份怪極少出現，Yiga Blademaster、 Wizzrobe
5. 時間停止既能力令好多怪只係沙包

你冇要求唔好以為全世界都同你一樣先得架
大把野可以寫同講
可能放左係dlc度掛🤷🏻‍♂️

支持
zelda初頭真係好好玩
玩足成個月
慢慢個套路好悶

你死啦
等俾人話隻game嘅重點係探索個世界
劇情唔係重點
例如行行下會上咗山搵到粒yahaha
全部都係經過設計
然後再post返老任介紹點開發隻game條link
用咗引力嘅概念去帶領玩家融入個世界
快手打爆只會曬咗隻game

唔係一開始打水果關我驚冇動力打落去，話晒都要幫囡囡報仇

啲分鏡正到仆街

玩到成個月先悶我覺得其實算係咁

Left 4 Dead (3)

diablo 3
奪魂之鐮先將民望係谷底撈番上水

如果有人屌Mario個劇情On9，你會點諗？
每隻遊戲都有自己既定位，玩得Mario就預咗冇乜劇情架啦

ps: 我覺得Zelda主篇係缺少咗四英傑既描寫，但DLC好似有返

真係
玩足成個月 其實真係好好玩好撚正
都話真係最可惜係個ending
屌 odyssey我都玩左一個月
打爆隻game個陣 辛苦左咁耐 最後成隊人歡送 關後關 真係覺得好滿足好開心
呢d先叫ending
zelda？ 成隻game更好玩 但ending打隻垃圾boss 比人馬更易打
就全世界都叫你救世主
屌你老母 打完仲要得一分鐘唔夠既影片
完左就完左
O撚晒嘴 屌左出黎

唔明你想講乜
zelda係一隻arpg 我冇錯掛？
一隻rpg game，唔係講劇情係講乜呢？
我要求一隻rpg game有佢應該有既結局
竟然係一個要俾人屌既幻想黎？

救左ZELDA，封印左GANON，你仲想要咩結局

其實隻game 做比賽係幾好

官方分類係Action/Adventure，唔係role playing

冇人玩
比條毛咩
專心搞r6算啦

佢出第二集應該好d

佢應該係想有一個ganon已死既世界繼續玩落去
d對白會唔同晒咁上下?

變左watch dog 2
Division 2咁

名已臭，至小冇左2-3成人去試（ubi呢個名已經刷走左一班）

如果佢係咁諗我會好認同，
因為係有D失望冇得玩封印左GANON之後既世界

全境封鎖

有人講巫師即刻俾成班fanboy負評

但咁真係難做左啲 因為封印左就無晒怪
無怪有啲原本嘅支線任都做唔到
所有村民啲對白都要換過晒
完全變左第隻game 所以無然後都可以理解
雖然我都好想玩之後嘅世界

自由返回過去未來就得

巫師三

Far Cry 5
不服來辯

利申 第二集玩到第五集

GTA 5 宣傳片好正，，室內好多地方都可以乒去。

1 代 畫面唔掂，吹到好勁。任務重覆又高。

1代gameplay 悶到仆街
有人話劇情黑暗同sad d，不過我唔覺得可以咁加分

冇得講，由時之笛玩到天劍都會話呢代劇情寫得差
除左mifa